Para que funcione el código hace falta poner el fichero isst.mv.db en la carpeta del usuario.
Hay tres usuarios para probar seguridad:
username	contraseña	rol
test@gmail.com	ac		ac (agente de campo)
ac@gmail.com	ac		ac (agente de campo)
aeb@gmail.com	aeb		aeb (agente de estación base)

También hace falta cambiar el fichero server.xml por defecto de tomcat por el que está aquí.
